一人一件後悔嘅事

自己自私講嘢唔理人感受，激嬲左自己最好嘅朋友。大家關係冷淡左好多但係我無嘢可以做黎補救 真係好無助 大家真係要好好珍惜身邊嘅人，唔好講啲會令自己後悔嘅嘢。